突然諗到個問題

岩發夢夢入面諗點解我地仲要交稅
呢個政府無一樣野係為香港人,不斷哂我地錢,資源。每日150個, 中環解放軍用地,送中等等
林鄭仲教識我,原來你老細唔滿意你叫你唔好做,你答佢我會黎緊呢幾年做好d 就完事,繼續出糧繼續同老細為敵,長知識。 大家, 7月1日見。